嚟緊幾日會有雨 一人一件黃色雨衣

pish